# Looper

Include jocul "Looper"(compatibil pentru VR,PC,..) incluzand bibliotecile create (bluetooth-communication with android,arduino joystick,arduino setup pentru HC-05 bluetooth module)

Site : http://looper.gearhostpreview.com